每次星期日經過旺角行人專用區都唔撚想認自己係香港人

星期日嘅旺角行人專用區同人間煉獄完全無分別

視覺污染、聽覺污染、嗅覺污染範範齊

左一堆核突廢老同支那北姑雞大跳骨質疏鬆社交舞，右一堆講嘢唔正嘅業餘阿嬋唱刺耳大陸歌

仲有一堆𠵇𠵇呢呢嘅表演 ，乜撚嘢跳火圈、用個頭頂住個罐之類，影響市容之餘、又毫無觀賞性

仲有成咋19 sales chur撚住你買嘢，彷如大種乞衣，奉指乞食

星期日旺角，極盡九唔搭八、品味庸俗之能事

每次見到啲遊客經過係度笑就覺得羞家！

而家香港國際形象越來越差，唔多唔少都多得呢堆嘔心怪

求下政府快啲取消個行人專用區/執法啦！

已經當左果度垃圾堆填區

早幾年好多左膠撐
蘋果做專題支持

成條街嘅表演真係bad taste 到極致

完全唔明啲表演點解可以騎呢到咁

本土文化黎wo唔係唔撐呀
當年既大撻地同廟街